「怪物彈珠」高飛係咪有史以來最強4星？

乜撚野舞蹈之力 係度鳩叫汪汪汪

係